介紹一個拎囡囡電話既方法

首先去people 啲公司門口企下
等下有冇靚女泥交電話費
當見到有既時候，機會泥拉飛雲
等佢入完錢就吊住佢尾
十個令囡有十三個刀會掉張收據入垃圾桶
到時你扮掉垃圾掉錯野，再執返佢張收據
完成

得賓妹先用people 樓主既品味⋯

秒

同佢批八字 咩都知道哂既你做咩都...

港錯
Cmhk先系

賓賓好撚正
見過有腥港人娶
好撚大波

典樣解鎖牙清

上連登問

比返部電話人啦

我個層有個賓賓勁撚索
痴線 完全另一個世界

$

Ok,我講得亂左少少
電話號碼

逐個號碼試,都係幾千萬次啫

俾你試到你都賓周鬆軟鬆軟啦

試過俾人拉左

橙